錢人船P, 窮撚勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出太空。
我地book 了3 隻船。第一隻Hyperion，

另一隻, 私伙的 Roger Young坐20人 太空飛船

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$400000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起40萬去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

標題打漏，係有錢人船p

一個笑話講得多都唔好笑啦

你個三部機舊成咁 真係冇咩興趣

冇錢，負評

請問過數入邊個戶口？錢已備
Btw 有冇暈浪藥提供，搭親太空船都會暈，短程上轉月球都嘔到仆街

仲用緊呢幾隻船

係國際太空站想join 有無優惠 最多帶多兩個火星妹黎

巴打有無新船介紹

都叫左窮撚勿入

嗱嗱嗱，我唔係窮，係唔夠錢洗姐，不過唔夠幾千萬咁解

40萬咋

有無聖約號
想去撚異形

邊到過數，想請晒成個中國啲人上晒太空
閒閒地十幾億人我都仲負擔得起

依幾隻垃圾我呀嫲個年代都唔搭啦